[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1144)

slow

慢撚到

1001巴打似係誤中

正

Fast

4-3未

快手啦

夠膽比多3角

痴線尋晚開始無羊過

客入多一粒ok?

Sor 唔中 冇開到

冰封

狄易達 頂實或者開個5-2

誤

開始犯規晒時間

唉冇角了

估到

俾多兩角我

1分鐘斬唔補

角球呀

冰封俠

蛆狗都要追角細了

Ft 4-2 8c

羅渣士又要帶領些路迪奪冠

4:2 ft

時都唔洗補直接完

要咗角大

真係俾多個c都咁難，停足20分鐘

腰斬，ok?

時都唔補

多謝球證唔補時

嘩屌 1分鐘都唔補

冇補時

趕收工

屌玩我咩 8.5b開8c...............................

停c了

下次

好撚好彩忍到手無再追

嘩， 唔撚補時， 屌你賽前買左9.5b 10.5b, 半場買左7.5s

我7.5都腳震

主盤cashed

4:1果時馬會有個唔叔gel緊買左4:1,5:1,5:2
開4:2

真係笑撚左 今日真係玩咩豬咩

有無祖記陣睇

星星

講咗8c完 9.5s 7.5b gel

Jump

9.5b收皮

二十一世紀喇

仲好似馬會班大叔

1.買波買淨買大
2.落飛買個隊
3.信人唔信陣
4.係踢飛唔係踢波

...

齊齊收錢

屌佢老母開波前買3:1 4:1 即場再補3:2 開4:2ON99

事前黎

下場買咩

含啦撚樣

祖記讓咁深有無人敢博

IFC高空躍下

呀星真係世界級

半2-1 全4-2 依個一定要買嫁啵😂

ching 旺， 我跟

一早出左心水啦

星星全炒。。。。

買主ng下秒就客入球

殺曬即場角大

祖記半細！
有冇人一齊

蘇盃

Rip

等你救我荷包

唔好搞人啦

我跟！

祖拎左冠 客又等落意乙 買咩

又唔比水 自私食

果時岩岩客越位果球 個呀叔gel到

好彩未買

MAPLE好笑

8角完
7.5驚險cashed

今日同左星星3 次路
3注角大都輸撚曬

呢個波po 真係大量大戶 1皮都蚊注 平均40k注

保方告別戰， 波蛋40 50 60 上

祖記強陣

祖記唔會有得驚

最後2000

祖記大波串些路迪上盤有無同路

祖記贏左冠軍 維羅納就降左班 似妹妹下又一場

原來你燈我。。。

唔賭了 又玩鳩我

度條3T同六環算

祖記角小??

差D想買大

祖記角球點睇

祖都可以細？

客勝30倍有冇機

9.5要好好運先得
以往呢兩隊多數8-9

開個4：1比佢

西甲角細CASHED

保方唔比客入

係時候買波啦

擺低十蚊，睇下有冇驚喜

戒左角球了 , 角球冇中過

對羅馬7c 我依世都記得

買左2:0 3:0

我講笑

唔買都可以比心水

又15k...

呢場比MANDZUKIC打中間應該會刷

擺左 中左派一百

比心水中但係又冇買我咪dup 春

屌你放諾我啦

第一隊入球 維羅納 100%

西米

保方打比我話今晚要將所有擋過既波，送比對家，買祖對家入球其他

feel 到呢場美巴會小注大炒波蛋

即場等佢落到8.5買大

所以要燈一燈?

同意 意甲間條衫既得閪仔祖角細

最後一場 收到風保方想踢下波仔攻門
唔守了

角球比狗買 買完就算贏都唔夠醫個心

3:0完 rip

祖1:0
$900
戒賭
8

保方告別戰 客隊一定瘋狂中出保方 入球大!

兩隊米蘭角球正氣到送錢洗咁

祖記9.5角大@1.9 同路一齊數角仔
星星請買角小

祖開個幾多場角細呀，點解唔可以祖記角細

燈你妹，同路一齊叫

拎去捐啦巴打 1:0 好似好難。。。

有即場等即場啦

平時買開即場入球細練心

lm

買都買讓和膽啦

會再入貨即場

0:0

星星今日好似反底?

祖半大101%

西米巴買禁大

啱啱前幾分鐘先爆7.5s 9.5b 10.5b

今日唔出分析比大家參考

客盤 比人cup

刀仔祖記9.5b

星仔你呢

我都要加入燈神系列

勝在唔使理邊隊
係角就計
買盤唔順個時角都幾幫到手

巴友仔要留力世杯
肯定妹下妹下

再黎
心水+3

小注 1:0！
搵返啲理智先

有冇巴打入一千比我起機

如果四燈同路係咪要跟

都係 好個人
角唔太啱我 要跟羅巴

睇保方最後一戰

頭先中左

我都排緊隊入伍, 試埋今晚先

同星巴同路真係唔講得笑

買半全大算， 冇乜錢， 岩岩輸幾注角。。

我半大101%

買咩唔緊要 分享是美德

屌 買撚咗半大 唉 上定ifc

半蛋2:0 3:0

半一全三 confirmed

半細全細

一球到尾了

唔好呀
我買左祖記全大呀

袓半大起程

點解要係我買完你先講

完了....比保方大炒啦

聽星一句話 勝讀十年書

頭先跟左9.5s咋
唔夠信念買左客盤

信你 同路

收到

今晚10k 試運

星哥做咩唔買祖W

抖陣10點再作戰

祖記連盤都收埋 狗會驚死到咁

燈鬼到半大咩 呢d波練習波咁

阿星模式全開 : 祖記半一全三

祝保方零封對手

唔撚好呀

45分後就知

星期六 9 祖雲達斯(主) 對 維羅納(客)
0:0 @ 5.00
幫大家燈燈佢
開個半大比大家

我今日係角唔順jai, 岩岩全南天龍細波都中啦

同路

copy定呢句野先

辛斯華爾 2.5b 有無同路

買左注9.5s, 預計角大會升水升好快， 15min 冇c 再補返角大

保方告別賽

祖記半場 主其他

....好撚似羅巴

me, 主隊同哈馬比玩到7 粒， 入得失得抵買

等睇5分鐘5角

屌你咩 又話唔玩

買左7+ 主其他

預計上半場角唔會少 小注19.5b 晏啲睇睇再補

抵玩， 好快會有8.5b 高水

1C

今晚拜半大

1:0!!!
廣州富力

我大注左角小 我見星哥話唔玩先敢入

同星星同路

乖啦,專心角細Ok?

下。。。。。 1c?

一開波就角啦星爺

補個9.5b 先

咁快1角

屌你咩

屌 搞鳩我9.5s

有冇奧斯特辛斯同路？
上盤今日係時候發圍

星爺講野真係好風趣 隔住mon都笑唔停

星哥...

祖記角大快上

1分鐘=1角, 90分鐘= ?

星哥講下都成真

賣料狗五毛子
TG只出事後
仲要冇真飛
笑撚死

無眼睇

咪係
星仔咪搞事啦屌

Same

3c

俾我9.5足水我離場算啦
唔玩喇星哥

星哥買角細，有人敢仲敢買細

又話唔玩

星巴放過我啦

1K->1K3 NOW
今日上3K

買多注10.5s, 今日幾場角大都輸， 如果呢場買角細都輸我以後唔玩角

爆唔爆佢fb ig好呢

咁咪乖囉

祝羊 長玩長有

報驚

反底

喂 留錢補大啦

cls 大包圍

10.5買身家

客差d

祖記請冰角(暫時)

Ok allin
鬥黑

9.5大10.5細定係全細話

我好想睇11c完場

SKIP

不了

手持10.5b既有西屌日子來臨

星巴今次靠你啦

星期六 9
祖雲達斯(主) 對 維羅納(客)
角球大細
大[9.5]@1.72

$ 1500.00

調轉睇，呢場係最後可以攻入保方既機會，客唔守猛攻

客FG

保方唔入俾人入啦

主FG

保方fg?

仆街啦客入唔到了

又反手

1.1狗都唔屌

星仔你真人幾歲

有無得買保方fg?

1000歲成精

9.5有同路嗎

9.5b 出返嚟了

今日針

入過 應該唔關事

今年可能五歲,仲要好擔心買唔到樓

如果冇賭波我依家應該18 歲， 賭完好似老撚左70 歲咁

保方fg全推了

屌你歲數都要反手

求大家唔好彩好我曼

真係可以博下客fg 祖記波都控唔好， 又妹下妹下

美c都有問水嘅一日

咁長遠既事。。。 戶口仲有錢先講

好想知星星10$上你船會沉幾多次

好似係佢重心

美斯巴都要睇星星頭啦

唔好睇好*

美巴又想練心?

仲未入波 jump

保方FG我仆街死

反手星

仲有書包買曼 死硬

有時真係冇得唔信邪

其實我好想買10.5細但係我真係怕左星哥

美斯入一注比星星，創造5000連

又反手，明明有錢。。

呢兩隊試過一次6角一次7角

星星歲數都反手 救命笑到肚痛

祖班仆街。。。 唔撚想入就換保方打單箭頭啦，你唔入保方都要入啦

屌個post 笑死

星巴黑 -> 輸包 -> 美巴

半大全大已死

屌 邊度有得買保方FG

反手到

2200 d 波唔駛買咩師兄 留返注即場補返8.5b 都要啦

唔通今場星星要中

星巴黑好似仲癲過當年嘅書包神

屌你老母笑死我喇

半大係咪jump得 星仔買左半全大

保方入佢老母

保方FG了

客隊好似會fg咁

屌你又8.5b 又9.5b 又10.5s ....

我都入左半大全大

Allin 保方FG

支持保方入佢老母

保方首發事項 入球？

冇衝突，，， 好運起上黎3 注食唒

星仔 半大全大 8.5b 9.5b 10.5s

預計係半一全三 8c 完

你贏既話會腰斬

笑4 保方fg

Gun

超越左了

大波已死

保方會入自己龍
大家睇路

9.5s 呀我

星星洗唔洗補個3.5s

其實星巴頭先中左比馬盤

都未超越半二全二

十場中一場

補唔到， 我4.5b, 要佢秒入兩粒先有機補

半大好想死了

10分鐘姐

衰運起上。。。。。

蛆今日攻力麻麻

半大想點

羅巴撚角?

更正 星仔：半大全大 8.5b 9.5s 10.5s

預計係半一全三 10c 完

好想睇保方人生第一次hat trick

咁開3-1啦

廢老入波未

屌， 祖狗今日唔撚攻， onj?

半大收皮

唔係預計
係confirmed!

你唔係好興補卡窿同自己對賭架咩

總入球膽 角膽

其實有少少想， 見佢咁妹， 不過仲要補角大， 唔夠錢

針

8.5b出現!

客差d 入 屌 保方唔比fg

星之力

呢啲賭法都唔知佢係咪吹水 似搞氣氛 邊有人咁買

食屎啦保方

祖記快落底傳中刷角球

要搵人記底星哥每次買咩

個友妹下妹下

馬post好在冇人會跟我買

8.5B入得未?

@小星星

星哥10點買唔買 可唔可以出水先

班友咁妹， 8.5 唔補

Easy到

唔入比人入啦豬賓洲

10角膽拖半大全大複式，每注100
fatfat

唉

數緊錢

入3.5s先

星哥

過去8次對賽角球
12
9
11
10
6
16
11
7

祖 角球 : 2c

拿拿聲搵一邊入返球先啦好難買

祖記真係好撚妹

入波啦， 刷你老母角

個陣佢買角 印象中類似3.5s 8.5b之類
4-8角都會輸哂
笑到我

祖記真係好廢,冇黑哨連波都唔識踢

睇數據冇用嘅
睇星sir就有用呀

祖雲達斯角球 : 3c

8.5冇左

真心cls

半大玩完

無lala 3c,,, jump 得， 戒角戒半大

半大去咗邊

半大玩撚完

全大都玩完 0:0 完場 星巴威武

保方最後一戰 祖記採取泊大巴戰術保證0 失球

對半大要有信心

祖雲輸撚埋佢啦

祖雲上半場中龍次數2.5s

10.5
11.5
比狗買

保方引退啦,客隊自己擺個波入龍啦屌

半大已死

些路迪出咩陣

半大死撚左

多後備

要中了

去咗星sir度

唔撚係呀祖記
一球都未有

保方仲未入到波

矮撚龍

保方 你想入波嘅唯一機會 就係踢入自己龍 最後一場 都唔識把握機會

祖記擺明HEA攻 係咁遠射就算

保方準備hat trick

屌。。。
星星半細又收錢

39’ OG 保方

佢半大

保方神射手

9.5有番
再等8.5

佢半大全大

要相信，佢係反手星

星爺貼下你半大真飛旺旺佢？

一開始話唔玩 巴打買完之後即刻話半大全大

佢燈我地，但自己收錢

祖呢場妹撚到 +3穩了

事前炮
19/5/2018
2215 雷加利斯
0015 車路士

戴巴拿傳個波比對面龍
保方教下佢射波啦

跟撚住星蛇全推角兩日上車

半場返嚟笑過先

保方失波未?

失禁先

保方再唔入 就冇機會啦

老人隊 jump

祖記主其他

好妹下 仲入唔入角妹

Feel 到5分鐘內入

袓好多人要踢世盃

有冇人去沖涼呀?

半大又死

主場， 保方告別戰， 咁都唔大炒對面， 祖真係食屎狗黎

我會等8.5

都唔係第一次post
點解你地唔信佢喎

祖雲達斯角球 : 4C / 10C

4c

祖雲達斯角球 : 5C / 10C

5c

半場234未

角球NBA

博下爆冷先

美斯4串1 已死

咪係
星星不嬲寧願自己輸錢都唔想巴打輸錢嘅
個個話星星反手真係

我看透了，為左紀念保方 呢場贏1:0 Number 1!!

仲要俾對面刷。。 戒賭

原來正水 下次真係要買對家

唔好呀 我地重要靠你架

祖雲達斯角球 : 6C / 10C

雷加利斯直屌和

6c

屌
11.5 12.5想針先至買

祖記都有5c

s

挽留

Cls

6c
機會已冇

星爺 10.5 s

你地成日話星仔燈 真係好無良心囉
其實佢度個波個思路係岩既
只係時機未到
我feel到佢今場會中
一齊支持佢好嗎？

星星神

屌
如果半場都0入球
又可以針了

同佢路了連JUMP8注

咁快6隻
點買

頂住阿

10射中5了星仔2.5s 針

戒咗買波了 今日中都變輸 喊了

下下遠射 想點

星哥我真係屌你 原本又話唔玩角

星仔有咩想發表

星仔 半大全大 9.5s 10.5s

唔穩 頭先見咩野星星8.5b 10.5s 11.5s
搞到淆左
8.5b呀

黑到 一買角細就出事

而家跟星哥好過跟美巴

10 點場瑞典波點睇
主咁都有受讓咁筍 ?

唉 買左半大先見到

屌 沖完涼都未入波

我本身預佢入球show, 冇角。
點知班撚樣當練波咁尻射刷角。。。
我冇野發表了

冰20分鐘角唔該

痴撚線
真係好癲
真係一粒都無
痴撚線架

好的

買左祖記9.5s 12.5s揮手區

有冇人打算轟no goal

袓雲假波之王

又嚟

我話左入球細
主無心踼

一早入左

維羅納咪搞事啦

莊博和波

睇唔到

蛆係操控角球世界第一球隊 好似自己有玩外圍咁

保方開個客主黎OK?

入波未

8.5b 10.5s 11.5s 咪輸2注s 開11角

入12.5s先

屌你袓係都唔撚入黐撚線

好彩cash out淨1000 今日輕鬆輸哂

我怕8.5b都輸唔敢轟

開到半大戒賭

屌奶星祖狗,想0:0完場on9

今日不利大波，12點後再買過啦

可以繼續賭了

放過我地啦..

你all in 8.5b把啦

唉
點解我買完你先話買大

有注半客

中楣

咁都入唔撚到我屌你老母臭西

我為左救大波 決定宜家入no goal

今日輸錢都好有娛樂性

星蛇些路迪果場點買 比D啟示

有巴打半場00 波蛋中左。。。

保方一係失一係接實 救角ok？

當你見到光明星星

輕鬆輸晒

佢應該派你

可會想起佢

仆街

維入波未

些路迪留力咁耐就係為左呢場， 半格穩

次次買都唔撚中黐撚線

屌你...

想試下運
1k nogoal

根本無出全力踢 是撚但射下就算

細波OK？

如果星蛇連些路迪都燈到贏唔到我真係要戒賭

no goal已入
我不入地獄 誰入地獄

當你見到 天上星星

但美c串左

Hi
睇定啲先

決定要skip 些仔

2215試過2c
亦試過12c
買角睇路

入幾多

半大 想補飛補邊個

星星>美斯

1k

0:0 cashed

cls

0-0 40倍

贏波輸盤

星星放過大細波

可會想起賭仔

弱智嫁班友， 保方泉下有知見到呢場西波真係嘔血。

到底咩人先會做祖fans, 最後一場整場垃圾波俾球迷睇

黎喇喂

冇所謂 當玩下

駁唔到

半場00 幾多賠率

唔入比對家入好唔好?保方行開少少啦

美c個3.5蛆....多謝星星

好似5倍

泉下有知

屌唔想冇哂錢呀

半大咁就冇咗

5.6好似

祝贏

平注

有星巴 冇窮人

5倍咋

淨係頭兩關已經同路 我last既錢

想G GEL頭勁D 定星星勁D

星巴仲有冇水

半大知錯了

上場打羅馬都hea到仆街啦

後者sure

嘩屌
真係0:0
多謝星巴
我回返少少血了

跟左美欺條過關 唔通第一關就

妹到 門前都唔入

佢又錯唔唒， 真係練習波 , 所以個個都唔出力。 兩隊人得保方一個重視場波

00波強仲有8倍

買左+3

保方入4粒?

坐左係窗邊 球探一響就jump

上次祖狗下半炒a 米4 粒

I am sorry

客隊其實好落力踢

中左半波強
書包

呢場係客隊456如果你信星仔既話

no goal 真係好正

星爺

紅牌都針？

要睇下教練識唔識下半場換佢打前鋒

唔夠星哥勁

Sorry lo

蛋蛋5倍

星星係波台之最嚟

今日有望jump夠100k

試過上星期有場美職又係咁玩

美巴有無諗過比返多少星爺幫你買對家

48定律 客ng try try

Thx

中？

你一場都100k..

中左

星神 些路迪個場有咩心水

唔洗啦 龍門大腳斬上去直入收錢

星蛇落左注未

穩！

幾多倍

屌你唔好再講野啦
星哥
比條生路黎呀大佬

些路迪用龍門高登仔 些路迪少後備

渣住 4 舊水， 4.5大又冇望， 角細又等輸。。 我唔識玩了

我屌你老母呀

巴打究竟有幾多本

好似有巴打6-7倍就入左 我就低少少

辛斯+1啊婆都識買

無限

試下一野轟落車

如果48分鐘都唔入波
我即刻補no goal

唔小心同星星蛇同路左角球
下半場可唔可以冰封角到完場比星星蛇贏一次

佢咁玩法佢老豆開匯豐銀行都破產啦大佬。。。

頂住48

49分即入

高登仔

48 唔入我都想買500 no goal

些路迪今日後備好撚勁
史葛冼佳亞 同埋鋒線最勁果個griffiths

客入

派半蛋蛋未

有冇諗過其實係你問題

少少地玩下好 我估多數要唔到咁耐

想要11.5s

西甲大波好野黎

張家輝
地獄黑仔王

對唔撚住啦星爺 唔好搞鳩我地啦..

星星又賜福

奧斯達辛斯 客WIN

1000買咩

有2場蘇

POSTED

塞爾特人

無事既

意假係咪刷完角啦

奧斯達辛斯上船

亞盤得一場

西米講緊邊場

半和

節哀順變

細 GEL

買左些路

跟唔到瑞so sad

Bin c

10點了 些半大

買唔到 封咗兩場都

一bin 再 bin

59分先派狗黎

學緊睇必發 都睇好客 但買唔切 留名

我daddy 買大細波有套理論, 落注果陣30分前就細, 30分後就大

瑞果場怕和

上

保方個西好臭

奧斯達辛斯[0/-0.5]

-3🤣🤣

計埋奧蘭多城 今日針足十一場 冇開過齋
有冇人想買我對家

真係唔夠星仔玩

想要11.5細 有冇同路

講黎聽下？

有呀 星爺

似2:1

我代表馬會多謝佢回饋社會

你下場買咩呀巴打

一陣幫手登下車ok?

我願意一試

星sir 請出水

但係馬會買波每日唔係有上限咩

入咗100蚊貝迪斯

嘩， 貝迪斯win.2.5 倍極吸引

捱過48'

對家要了

屌你老母

雷加

你條仆街咪玩

可以jump多野 有星之力加持

其實係咪睇錯?, 祖記完半場, 仲係開2.5球大細?, 唔講以為岩岩開波

星巴成日撚手足

牙星已經輸到short左

雷加利斯+1已allin

2個戶口掛

賽前開4.5

強隊打廢隊係咁架啦

些仲未goal jump

吸引，但買雷加

祖雲 7C /10C

一陣星巴主客都買曬開咗個和出嚟

星星巴要左半大

星仔個c v好似唔捱到幾耐。。。

刷撚夠未， 入波未， 死祖狗

個c*

祖雲 8C /10C

10

10!!!

你不如話快撚啲刷

48

真係48入

瑞睾

48mins 祖10
奥斯特10

8c on99

屌,想入1.5B 個時又入波, ON99

0:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

點解48定律咁勁

唉， 屌你老母， 我已經預計到呢場係2:0,3:0, 12c 完， 一撚定係爆唒我d 角又開唔到4.5b

屌 個無入球咁就玩完

你原本又話唔買角 我屌你咩

冇買到就秒GOAL

我諗可以入手無入球同12.5b

祖雲達斯 1 0

買完些仔有少少後悔

點估到佢呢場玩遠射

些仔半大全大

星爺買咗些路迪？

星:gchi

呢頭買完個0:0 即刻同我入波 我真係屌你老母

9.5s可以點

No goal 仲有6.9

20..

2-0

祖2:0

下次努力

等埋48分先買

入到4粒 快啲

今晚些曼全主,全大角細,唔中搵我

秒殺半大....

係撚咁入入

半大果d慘撚到...

些1:0

些路1-0

我屌你老母咩 上半入咪好囉 又輸鳩哂d錢....

入球4粒 開返個大比我

2 - 0 祖雲

點解睡超好似無人睇???
有冇達辛斯既同路巴打

-2c

入多兩球我唔搶1001了

屌你老母仆街袓半場唔撚入

肯定休息室每個隊員俾保方 屌到仆街

祖痴左線呀

祖4.5b -3, 快

些 半大 -1
天狼星 大波
辛華大波

-3c

邊個gel +3......

上半場打假 殺哂d半大 下半場先黎了

90‘ 係咁響 聽到好爽

祖狗過左數了

到底祖開唔開到3.5大呢

星哥係咪買左即場入球細

買唔切果幾場都秒入 好波

岩啦 轟到佢消極 球球入

-2呀蛆

那有錢你老母

半大

比多兩球

頂盡3球完場 星仔半大全大

意假7分鐘2粒

入多2球比美斯過關

蛆 4－0 ／3－1／2－2 了

快d整多2粒 唔好逼我再入no goal

好似撚9買左半大個d咁

3.5s 入得過？

咁只有4:0波膽買得落手

主其他

天狼星
些路迪盤-2

不建議 閉幕表演賽

星爺點解要燈哂咁多範

2.5s

祖2.5b

祖幾次拉衫/人 球證都（當）睇唔到

頂，我個半大

2-0完喇好嗎？

客入一球 嚇下蛆先啦 唔係又hea啦

明明話唔玩角

貝迪

求些半大

最好中場打邊爐

2c ar大巴拿快刷

些快大炒 食JOKE食FAN 靠你

依定入手仲高

下場先

祖狗

天狼星1-0

入未 jump

些路迪有冇出中村俊輔

自 fake

出咗星星巴

祖雲 9C /10C

唉， 客隊都刷到c, 祖雲真係狗黎

9c

我們中出了一個星巴

屌你星

-1c

想補半大 補邊一個

屌你降班就咪撚刷啦

蛆

天狠星個邊係咁fake

狼fake完對家goal

足總盃2:2得唔得

Fake

冰封俠召喚

天狼星咪撚入

蛆咩環境

半0全4

可以試下停40分鐘c

睇下live 睇下博唔博nogoal

入未

仆街 燈哂利雲特同辛斯華爾

降班都踢得咁積極

貝fg?

祖記快手刷多隻角

換保方了

換走左保方條死廢老了

換走保方

大家都哭了

痴線，保方禁區推跌人都冇12m

客隊入3 粒反cup 快

辛斯追和反cup

蛆哥 求你屌多人兩球又好 比人屌兩球又好 比條生路我行下 求下你

我都哭了,入多2粒未

又黑哨

祖入11.5b？

姐係主入3粒? 我解讀得岩唔岩

換左保方 對面有機會

開波啦,拍咩手呀

些入未

咁比人入啦

留名

妹嫁喇 祖記最興

對面入

係囉屌 入多兩粒我任你即刻拍爛手都得

祖記讓和波蛋ready

妹得黎又刷1,2c 爆我角小， 我都估撚到唒

保方

反手估

比對面入

祖雲 10C /10C 角已大

比人拍手 唔講以為完撚左場

客隊刷。。。屌

10c cashed

星星屌完佢都入唔到咪畀人換走左

些2 0

角大黨終於贏

半大 些

些路迪2-0馬瑟韋爾

西佬迪咁快

半大角大黨返黎啦

10C 搞掂

都係些仔正氣， 我就去買垃圾祖

番工無買到些

些仔要贏

些

12.5s 頂實

唔通客ng

祖入多球啦

好彩你無買些

些開個主其他啦屌

星期六都要做 巴打輸好多？

如果唔係0-5

角大CASHED

祖雲3.5b全大
nba

星巴你真係..

佢d燈力唔係人咁品

貝迪斯入球細

星仔準備兩個角細都爆晒

天狼星上半比1粒啦

唔緊要。後者一陣比人反cup

客隊都等俾人炒啦， 仲咁落力唔知博乜， 痴線

睇黎又要我no goal 邪一邪佢

支持

下次先

蛆比人入啦

28分鐘8c

仆街維羅納都輸就咪搞咁多啦，下季意乙先努力啦

蛆入多兩粒啦

即場角入咩好？星星買11.5s？

1-1叫爆區

佢8.5b 9.5s 10.5s

不了 下次先

唉， 我8.5b 都冇買， 見佢地妹妹下， 無lala 刷

不了。今次

12.5b仲入唔入好。。

比星蛇攪爆大左個角

祖入啦

紫貝極限屌波專區
1-1叫爆區

.....兩注角細 你真係普渡眾生 贏錢巴打 立即派比星仔

數據話下半場會和

祖開始hea

屌你咩。做乜撚唔買

得返20分鐘 玩完

..